★古代支那人點解咁憎d細路"練精學懶"？

練笨學勤 係佢地的希望？

笨+勤=王道

因為奴隸培養奴隸

slave training scheme

d父母要效忠皇帝，生仔只係提供slave俾富人

腳踏實地

勤力係美德

係奴隸

你隻綜援貓

主人：（皮鞭）你呢隻懶惰的奴隸！做快d

笨slave：係喎！我需要勤力

有咩問題先

不練精學懶的人

巨乳返六日？

返七日

J七日

Not u
I love work

slave

C朗

唔勤力做野邊有錢買iphone !

蓋清好波

同意，完全駁唔到